當年既「大狗」Glenn Robinson 算唔算巨星？

8年打公鹿，最後拍到Raygun ，外星人Sam 成公鹿三巨頭，00-01年果年最強，東區冠軍輸左比AI 既76人，最後果兩場很多人都話Nba要做比76人贏，要利用湖人和費城兩大城市打冠軍！當時很多謠言！連教練肥佬都興到鬧Stern ！

Raygun今時今日已經被譽為巨星，咁大狗大家點睇？我覺得如果果年入到打Final ，大狗既升價會高很多！